【謝絕伸手黨】✈ 廉價航空及平價機票集中討論區 (6)

戴頭盔聲明：
此帖內所有會員的回覆，僅代表該會員就該等事情的立場；而該等立場，建基於該等會員於過去的經驗等各種因素，並可能只適用於過去，而不適用於現在。

機票價格及供應量可因時期、國際局勢等各種因素而有升跌。

總體來說，機票不是一項便宜的消費，故此購買前應自行收集更多資料進行分析，切忌只聽一小部分意見魯莽行事。本帖不會對因特定之會員的意見而帶來的損失承擔任何責任。

留名學嘢

LM

手已伸

Uo行李係咪唔限件數
如果係
咁係咪每件行李唔超過size
帶幾多件都ok

所有嘢係官網已經寫得好清楚

淨係搵到係件數不限
但係size點計
158cm係分開每個行李定係計哂

158cm限制係每件獨立計

唔該哂

推

一個人去白俄，復活節走，睇skyscanner,都要55xx,有無平d推介？

大家去邊到睇平機票多
用開expedia

復活節到到都咁貴

睇機票情報網flyagain.la/meet.hk/flydays
用skyscanner/Kayak Search睇價錢趨勢

冷門嘢
等高手解答

uo pass 下個月到期，掙扎續唔續
自己唔係太想成日 uo（訓唔到真心辛苦）
但係又想搏佢 d 痴線級日本機票（雖然愈黎愈少）

買飛嗰陣過咗3-D Secure security verification嘅話就唔駛

仲係驚就買個白色厚信封入住張咭嘅正背面copy+授權書(冇格式限制)
封曬口+係個封口位寫字做確認之後交畀搭嗰個人

愈來愈無肉食
係福岡/名古屋有啲作為
(其中名古屋都少有平)
東京大阪實在太多option

等緊6月日本機票

5月大阪遊
20/5 夜晚9點機去 jet star
25/5 夜晚9點機番 peach
$1371 抵唔抵屌
利申新手 淨係用左skyscanner搵

不過應該hand carry夠 唔會買好多野

梗係ANA啦

重洗問

8 月頭先飛係咪預左食正價

7月尾同8月頭飛日本係咪3000走唔甩

30/3-2/4去東京最平都6000幾

淡季個時無假放

幾時先多d 廉航飛羽田

飛埋名古屋仲好

9月尾快運都貴

再開廉航飛羽田可能性都幾低.

想問下五月底hkg飛sin6月尾番 點買會平啲？
加tail會唔會有用？

想請教下
點解uo megasale日本$239
但早兩日見到變左$568
而家又變番$239
其實咩原因？

咁啱你睇嗰時有人快你一步㩒咗張239
咁到你咪出下一個價568
今日你㩒時無人同你爭咪有239

另外佢加推平飛都有試過

試下清除cookie再睇，個網知道你成日睇會出貴啲

呢個頭先上網見人講過，咁仆街架咩

買咗239

呢個就咩航空公司都會
酒店都會

簡單啲可以直接開private window search

你肯開2300香港飛 0500羽田飛係得

收到，多謝各位巴打指教

想問下國泰throw away有無乜要留意？

Airline同酒店都會
用無痕保平安

利個伸先：唔識

其實係咪得Miles有影響？
佢錢都收咗No Show應該無影響

5月韓國uo 連行李千一要唔要得過？

點解去秦國d機票愈黎愈貴
上年HX早去晚番都係千頭，早排睇要成兩千幾仲要閪時間

去秦國梗係貴啦

一千五百係得時間唔靚

五月尾uo去東京連行李千七仲有冇得平

包行李? 唔包都有機會, 包就疊埋心水啦.

好

五月頭去台中三日兩夜
早機去，晚機翻
乜柒都唔要，830元

咪又係UO老母啲正價
而家最平一定飛花連

比人買哂

廚叉幾時入手先算ok?

想問下咁多位師兄5月尾去東京
搭UO千5蚊可否一戰?
今次第一次帶兩老去
自己又新手 想問清楚啲 應該俾貴少少搭國泰定UO好..
驚UO好似新聞咁突然取消班機 麻煩到兩老

新手又帶住人就唔好坐LCC啦

千五睇個勢都係UO老母正價
除非揀位行李全包先諗得過

因航同UO老母係貴同平兩個極端
雖然淡季見因航唔算超貴但重有其他option
港航早機去早機返先千六夜機返二千四
如果等佢做Flash Sale隨時平過老母

唔該曬上面兩位師兄

同埋有得揀坐大機啦
空間感大啲位闊啲
揀坐A320同UO無咩分別

有冇下星期出發既日本平機票?突然興起想自己去一轉旅行

快運班乞兒又要屌又要搶

HX A320真係同廉航冇咩分別
最多頂部有個mon仔播下片/ 有餐食有野飲/ 有行李

屍cheap又有新玩法
Cancellation fee貴過原本張飛

諗住8月頭去行富士山，見倒好少少嘅時間要3k,其實係咪可以去馬，暑假應該唔會有promotion卦？

買之前有冇睇regulation?
可能取消費包埋 取消酒店同埋 機票

二來 HX 之前出 去好多次日韓 都有旅行社收好貴既cancel fee

4月尾 5月頭 hkexpress 名古屋
會唔會仲有promote?
你話我係狗都要問, 淨機票都1839

者係可以入手定等下
因為係based on event買

4月尾5月頭. 日本+支那黃金長假, 你諗你LA.

Hk express 個網down左，唔知搞乜，執笠呀

名古屋太少競爭，見一字頭已偷笑

thanks

6月十幾號去福岡千9回來O唔OK?

如果係五月先番就正常，日本golden week

6月頭去東京都要$1900

坐咩？
上年11月坐HX 東京凌晨去 大阪最夜機返 都要1800

八月尾東京係咪無平啦
後悔之前UO$1300等個fd覆無買
Jetstar個時間幾好 好似冇乜優惠
等下定今晚買

難囉
多數一過暑假
九月第一個星期先多返平飛

有無4月尾去台灣既平機票？
First choice : 高雄
Second choice : 台北

上年見過UO有

你想幾平?呢兩度都冇廉航，1500左右好買啦

早排8月有568 機票

岩岩買左7月底 jetstar 香港去東京來回 計埋 行李野食所有野 $6200
上個星期search $5800 only 而家再search 就加左價 好似傻仔左
但應該個價格仲會唔會跌?定係正常繼續升?

兩個人下話

係 哈哈
最重要既講留左

HK express 乜都買曬5600左右
不過暑假價錢係咁上下
但係點解要買埋嘢食呢

都有睇埋hk express 但個時間好差 晚機去
jetstar個時間一流 朝早7點 到日本

因為我jetstar包埋行李 升級左 plus 所以包埋行李揀位同野食

點解啲Airlines次次做親優惠都唔做單程優惠 見到飛去Stockholm來回仲平過One-way

因為Airlines 唔想回程載空氣, 同埋來回優惠機票多數要短線8日, 長線一個月內回程. 單程平d 長期貴機票就無買, 因為d客會用單程自制.

機票如股市
價格可升可跌
旺季盡早定立目標價止蝕位
追低與及時止蝕

點睇去越南個平機票

依家去singapore冇見過有7.8百蚊機票

我都等緊因航/SQ有無機減
九月去轉睇F1

可能唔中日子...掛

三個禮拜前搭左去大阪先 $22xx, 唔食野

我買左7月頭， uo $1300

食花生等睇幾時一個人淨飛5980單程

哈哈
最重要既講留左
2個人

六月頭去大阪正常應該乜嘢價錢度？

買左濟州航空來回首爾 買完後佢話passport要6個月以上有效期 但明明韓國根本冇相關規定?
所以想問下有冇巴打試過passport唔夠6個月有效期都去到? 定航空公司會唔俾上機
電話打左幾百次都冇反應

google咗好耐都解決唔到嘅一個難題：究竟腳架應該寄艙定hand carry

我搭UO，香港去仁川
去程冇買行李

腳架係咁嘅

大家覺得過安檢機會大唔大

好似係睇地區， 香港日本試過得， 台灣就唔得， 你search 下海關個尺寸限制穩陣

hkexpress 執左昆明

巴打，我都係有咁打算，但第一次自己去旅行想揾平機票，巴打依家有冇好消息/方法? 唔該哂
tg: 可以嘅話私下交流都好

人地係日韓主力

用Skyscanner 搵，如果官網差一百幾十就去官網買

啦...有咩平機票第一時間知

連芽莊都傳執好耐就死就死咁
東南亞二三線port都唔係個個做得長
曼谷呢大Port完全唔夠FSC打收皮
大陸port對香港更力無咩吸引力
除非係貨好多救到條線
單靠人真係無咩肉食

泡菜線未算最望主力
本身選擇太多加上金仔撚狗
有一排Mega sale都幾易買

全部日本線先係金蛋
就算再開香港人都可以幫手打爆班機

見到屍cheap/cheap點com/泳按
就算平到笑都唔好買
買之前google間agent有咩黑歷史先

我會perfer睇flydays同flyagain la多
meet點hk有一半都係agent價
自己習慣直接經airline出飛最穩陣
不過我部腦長期開住幾個webpage
上面三個我都有開住得閒refresh兩嘢
因為一個Webpage好難包晒全部航線
例如S7,Air Astana比較冷可能得一兩個講

其實uo多唔多機飛台北
感覺上香港去台北開幾多班都一定有人搭咁

台北得FSC

冇用，UO台北要98 先有客

冇辦法
班customer要求嘅嘢太過單一
老母開新東南亞port都係想分散吓同競爭對手有conflict嘅route嘅risk
係management角度來講係啱嘅
問題係customer side10個有12個係問有冇日韓平機票
冇得搞

比較熱門少少嘅東南亞port
其實應該都有客源但就唔穩定
之前淡季去柬埔寨Loading其實唔差
但一定唔夠日本全年都有客
同埋班數少加時間可能極閪(如布吉)
除非獨市都真係未揀得落手

btw1
不過塞班重頂得住？無咩聽過有人去

btw2
好似連台中都Cut班
不過其實都正常

想7月尾8月頭去東京睇隅田川煙火大會。

睇過d機票網，最平hkexpress都要2.4k. 乜咁鬼既。。。

暑假旺季正路丫

暑假

而家Airline做善堂？

Pop up and Go出咗價
日本線同歐洲線啲價唔差

邊度睇到？我搵唔到嘅

買過Pop up and Go
會優先有email有Code已經可以買
價就上flyagain la睇住先

今年dse都可以買

往年都係

thanks! 仲以為今年唔搞優惠
差啲就衝動買咗飛

離題一問
新手第一次自己搭飛機
諗住Exam完即刻飛
預到啲時間好炆
14:15機
12:00喺城大出發
搭機鐵係咪可以輕鬆趕到？

九龍塘搭到機場要40分鐘 計埋你行去地鐵/轉車/買飛 最快1個鐘
姐係1點鐘到機場
視乎check in 櫃檯起飛前幾耐閂啦

唔輕鬆囉
離預辦登機deadline得返45min
機場checkin就75min
可以預辦登機又有重嘅行李建議推定落去九龍站checkin先
當日搭九鐵+西鐵去到柯士甸再行過去九龍站

1415 係咪UO688?
一個鐘前就close check in
不過你無野寄倉嘅可以做online check-in 先嘅

點解福岡D機票咁少? 岩岩睇5,6月要成千五一張(未計行李)
反而大阪就平 唔洗一千就有

PS:UO

因為宜家做緊mega sale, 有大阪無福崗

係OU688呀
我冇野寄倉
Online check-in有咩要注意

48個鐘頭-75分鐘之前checkin
網頁/app都得
last chance買行李/其它option
一checkin咗之後所有嘢唔改得
checkin咗之後要寄倉行李就計20kg嘅機場價

上機之前要check passport
見到個閘有人守就走埋去自動波話document check

明白
唔該曬各位
希望我可以安全達陣到
離咗題唔好意思

城大可以考慮搭E22
隨時快過轉黎轉去
不過20分鐘一班, 睇下好唔好彩撞啱有車

想再快D可以去青馬橋轉A車

睇咗好耐都睇唔明uo手提行李個part
一件手提行李一件隨身物品 咁佢7kg係限個手提行李only 定係both 因為佢體積就有寫總體積不大於56 36 23 但重量就只係喺手提行李果到有寫明
多謝解答

你去到 都拎唔到boarding pass

寫到而家咁樣都仲唔明嘅話唔該重讀中文

多謝解答 識睇中文嘅 不過想double confirm下啫 打搞到你麻煩曬

Final呢啲早走咪算
唔通等收卷咩(定已經預早走咗)

Down 個app 叫app in the air, 會睇到check in time

啱啱買左peach 單程飛大阪
計埋行李 799
有冇巴絲食過佢地啲飛機餐覺得點
睇相好似ok咁

就係唔想早走

唔敢搏

想問普遍黎講飛歐洲
英西德法意荷呢啲
飛邊個國家會係最平

另外轉機嘅話通常係中東個幾間

好撚好食

利申：三四年食前食豬扒飯
好食到未Land已經覺得到咗日本

要趕真係飛的好過

中肯
到時趕唔到喊都無謂

巴打竟然買到
禁左幾十次都error

想問國泰no show除咗罰錢冇其他事發生

你no show 成點先？你第一程嘅話就之後全部機票報銷

回程先no show

乜class?

m class

您throw away唔用？如果係應該唔使罰錢，你要重新reactive 張飛先需要比罰款(如果冇睇錯

好 唔該哂你

定係東歐會平啲

咁啱係佢開始左幾個鐘嗰陣買
所以嗰陣個server應該順啲
你之後買唔買到啊？

咁正
到時買黎試下先

反而我真係想知班人點帶嘢先可以allin7kg樓下

最近hk express飛日本又特價
其實我想問下買呢啲機票成功上到機
又飛到嘅話大概有幾多成機率

搭過幾次hkexpress 多數都係趁佢sale買
連行李around 1000鬆啲
未試過上唔到機
有時會delay 2個鐘內
但有時都幾準時起飛 可能我幾好彩

如果我答0%係咪即刻唔買？

咁好似都買得過

0%太唔真實了
你答一半我有可能真係信
而且唔會買

10月1日 返之前買1200包15kg行李
頂左搭的士

Haha 上之佢delay 到夜過GK個班

我平時普通背囊
再外加個旅行袋
(平時經驗淨計旅行袋打爆剛剛Under7K)
平時衫褲+少少手信都夠用
之前坐老母去柬埔寨/福岡
都係望兩望個袋Size就放我走
連磅都唔洗磅

不嬲都話睇自己Set個目標價幾多
如果次次都去到盡等Mega sale
唔七百幾連稅唔買實難

但如果預一千上下其實唔難
買去送回二人同行呢啲半價盤其實好易買

me too
只係試過香港喺機Delay一粒鐘
有落緊雨

預先網上checkin可以

轉機一樣
直飛有英荷平

英唔走OK
英走稅貴到喊

等緊陣間㩒UO五六月峴港

中東三寶，俄航，大陸都有轉機
Qatar幾好，好少人，大把位坐

大陸機我估爆人，下個月第一次坐俄航

越南勁悶

一班人去住villa hea下咋，都唔期待有咩好玩 泰國嗰啲又有人另外去

咁有西屌另計

幾年前air china轉過英

準備5/6月去歐洲
仲未定去英意法定荷德東歐個啲
得兩個禮拜
想睇下呢排會唔會有sale

QR my favour
歐洲轉機都係呢幾個Option
三寶/戰鬥航空/強國貨(但唔建議)
VN有時都平但轉機都好似都要Visa(?)
如果中歐去VIE可以考慮CI/BR
順便stopover去轉士林夜市掃街買手信

不過近年直航都唔貴
年頭LH Group Promo啲價都靚仔
近排KL同SK都減得好勁

真係純玩唔買都OK嘅
但係去日本唔買又係難啲

sor打亂一吓 點解係叫做老母

今年日本機票 貴左好多..

其實你有睇到好多UO cancel flight既新聞咩

最近坐3次UO去日本都on time
未試過坐uo出事

啱啱又襯sale買到1189來回20kg廣島

想問問UO同PEACH, 香草係咪差唔多?
上年搭過UO,今年再去日本想搭下第間

其實我想講
之前老母Cancel
事前Secret/HKADB甚至呢到
已有流出whatsapp圖傳緊可能會有事
雖然話就話預計唔到邊日
但其實都唔係無啦啦

其實如果你自己真係仲係信唔過UO嘅話
就買第二間啦
始終啲錢係你自己嘅最後嘅風險評估呢類嘢都係要自己做返
唔應該假手於人

今年仲未出古巴平機票
係咪無啦

諗住六月中同呀媽去韓國，
前幾日望到hkexpress 一千頭，
但今日再望已經成二千
Search 過hk airlines 包晒所有野$1691 ，
屌唔屌得過

我都係咁，琴日睇到個價去韓國千頭，今朝想買已經加左價

HX千六蚊飛韓國 包行李有娛樂仲有嘢食算好抵吓
我之前都想買HX 但時間唔靚最後買返CX

搭過香草同UO飛日本
香草係唔錯 仲唔會好似UO咁多人添

但見個網站 uo好似有mega sale
不過撞唔岩我去嗰個星期
過多排再睇下點
仲諗緊泰國定韓國

不過啲時間唔太岩我呀媽 凌晨往返
我都還ok 驚我呀媽頂唔順
但價錢上我都覺得ok 嘅

HX就係時間問題 如果同呀媽去寧願貴少少啦

香港係時間問題姐...DELAY若太嚴重要訓成田

草

fanfare 幾時有日本平

HX 飛ICN 機 用A320 唔會有PTV
最多包餐包行李

今年日本間間都加價 好難見平飛

呀係喎 唔記得咗
我買嗰陣其實一個foul咗HX嘅原因就係因為係窄機

嚟緊聖誕期間想同老母去旅行
之前一直都係搭開直航 未轉過機
但聖誕期間好似轉機抵好多
想問吓如果轉機要等好耐 係咪可以出境行吓先
未轉過機唔知個程序係點

同埋想問吓轉機時間得2個鐘嗰啲 係咪會趕唔切

如果聖誕用中國既航空公司轉機去日本 就免了

唔係日本呀 日本就直航啦
諗住去英國

搭邊間2個鐘先
北京莫斯科就抆水d 其他都無乜事

暫時睇咗turkish airline 同中東三寶 好似有啲得2粒鐘甚至更少轉機
因為我個fd試過搭aeroflot 2粒鐘轉機結果趕唔到

歐洲黎緊兩星期仲會唔會有機會有sale
五月尾有假飛

搏QR會唔會last min跳樓價
我上年咁趕上歐洲Grad trip尾班車

六月ka飛福岡
$31xx 係咪算入手價
uo好撚貴

grad trip好煩
知道幾時last day exam
但未知幾時有interview
驚撞

新出咗fanfares喎
福岡最平27xx

未見有賣
係咪會遲開賣？

日子唔啱
anyway thz

咁睇埋Pop up and go

暑假去日本係咪間間都唔會做特價？見UO HX mega都冇乜點平過...

聖誕期間open jaw london同paris會唔會遲吓有平
見而家直航around7-8000
聖誕嚟講係咪算抵

暑假/公眾假係airline 公司賺錢時間
點會有平飛？

UO有mega sale wo

你7月7前有平
唔係要8月尾先有

日子唔啱呀

以前大陸公司轉機都仲有46kg 2400
今年咩都無

琴日買咗UO 6月 東京
有dbs 85折 加 免費升級行李
成田 晏晝機去晚機返 1500連行李
都算抵屌

而家HX 賣咁最近都要2k （唔計mega sale)
都抵

今年日本線好多都好貴..
台北線都有少少貴左..
（但人工又唔見加..）

唔知點解咁難買飛
最後買左jetstar, 凌晨去夜機返

上年聖誕東航轉機去日本
安排幾好喎
但轉機中間預多小小時間會好啲

hx近排好似係貴返(唔等錢使？)

hx a320好似冇uo咁窄

未搭過HX窄機
不過覺得近兩年UO啲機好坐咗
前年飛東京 張凳係布造嘅 勁迫 坐到想死
之後再搭嗰幾次已經係皮凳 算幾好坐

咁係預幾多時間會安全啲

HX 320 都幾好坐 雖然冇私人PTV 但每隔幾行機頂會有個mon仔播下野

飛台北 1045 但個價係西時間
我買華航算

TPE就鍾意邊間就買算
貴同平都唔差得遠

廚叉對上果次megasale
去TPE竟然要4位數
當然畀我隔住個mon問候老母

今次真喺對唔住都要做半伸手黨
香港飛倫敦7月中喺咪一定唔會有平機票？

好想飛去睇演唱會
轉機一兩次都無問題最緊要平

機票價錢compare出乜嘢result？

7月20-23號想去轉東京，search過最平uo都要around 2000蚊
呢個檔其實重會唔會有平機票 如果冇嘅小弟就去馬了

如果UO Mage sale 都冇落返價就買la
暑假 航空公司唔會點降價

Skyscanner搵到但禁入去話賣唒

肯定無

over兩個鐘以上

強國真係無得預
佢一Hold係預幾多粒鐘都企喺到

浦東係東航主場
你一落機上一層
已經有東航既私家通道做中轉手續
再安驗完就搵返自己個登機閘口就搞掂
不過係安驗要啲時間
我出發係上年12月23號
最旺個日
我轉機時間有兩個鐘
第一程出發仲delay左15分鐘
我到上海做哂所以流程
去到閘口都仲有50分鐘
小過便再買罐加多寶飲埋啱啱好上機

如果香港未起飛已經Delay......

坐第一班香港飛果班之外其他一定delay

買到9月中名古屋，買唔到6月中嘅東京，會唔會再有東京6月中mega sales

東京六月中有機

睇左HX mega sale 未？

覺得如果唔係香港or當地holiday
可以前搏last min sale...但多數都閪時間

唔閪就唔係last minute仲有位啦

大阪樂桃勁多6月平飛

大阪無人去啦 仲要咁多capacity

想問聖誕期日23/12-1/1咁上下
HKG-LHR
CDG-HKG 咁樣open jaw
往年會唔會有sale
見到而家BA做緊6500左右
諗緊遲啲會唔會有sale再平啲

真係，屋企人去到唔想去，我未去過都冇得去

入唔到去

HX mega sale 賣到16xx 一位

MM 3班機去KIX 有d 消化唔落

初初多LCC開多人去嘅
好多人自由行入門都揀大阪
之後都少返啦大阪其實好悶
除非玩京都

以往經驗
遲過19/20走早過2號返多數RIP
等其他人高人解答更多

Off topic都講句BA真係好撚差

閪時間唔係12xx咩
定係又加返價

佢岩岩果轉mega sale 出左16xx KIX
我都O左咀

反而東京14xx

星期一出咗喇
買咗 6月6－13 ， uo 1500 連稅行李

早排有期 238 東京

more 點樣rip法
同埋BA點差

新手請教： 20/7 - 26/7 UO 去大阪。

日頭機來回，冇訂寄倉行李：$36xx

呢個價 ok 嗎？

貴

請問暑假呢個檔期大約合理價係幾多？

點樣可以訂到平飛？

HX 39xx 包行李wo

早訂就有平飛
唔係就避免 旺角去旅行

唔好旺季去旅行

同細路去，冇得㨂

傳統航空一定有野食個喎..........

Sorry, 係包咗 25kg 行李。

HX OX 兩邊 Check. UX 又要計行李費，仲要兩個不同重量。搞到亂咗

HX megasales去BKK個價仲貴過舊年

舊年7月 都係1400 有找
今年同一個時期要1700
同泰航個價差唔多

1400 係西時間 時間越好就唔會1400
我比15xx 坐RJ 仲好

CX凌晨機 好似食因航卷

佢係返黎個時間西都爆..
凌晨機返香港 到香港係朝早時間

通常你地點定義好時間㗎
例如幾點落機或上機先叫靚時間？

basic concept :
夜晚先落地or要早走嘅機：爛時間

因盒算唔算餐
收到因盒真係食唔食都擺
反而日本Red eye廚叉好似重有熱餐

係因盒
蛋糕仔+檸荼+生果
等大家一落機有肚食嘢

RIP=一定貴
咩價就睇你自己點定
過唔過你自己口理關口
我自己無咩留意英國畀唔到意見

BA成日畀我笑佢成間廉航咁
成日Cut Cost Cut到咩都要Extra畀錢
清潔又唔好經常有客坐完畀床蚤咬
連Business都咬到上晒新聞
又多奇怪Rules例如經英國轉機
都係坐BA行李都做唔到Check through
我見好多人坐完係屌嘅多

唔該曬你

香港人Concept=去旅行去到盡
喺外國Red eye未必係靚時間
但香港啲人爭到

8月23-27東京UO星展八五折 $18xx 係咪都可以接受

暑假差唔多啦
唔洗唔開心喎

如果星期五 或者放紅日前既一日 夜機都叫靚時間
好多人都會買

我而家睇佢聖誕期6500都算係抵
因為同屋企人去唔太prefer轉機
所以emirates嗰啲都唔考慮
CX要差唔多9000太貴 所以得返BA
我之前飛英國未搭過BA 如果同CX比分別大唔大？

請問7月想去福岡應該點買機票最平 想自己一個去，但上skyscanner睇要2千幾

暑假好似唔會點平
待別今年日本線好多都貴左

3600仲貴過u biz來回價少少.....

HKE今日出特價 $1去程

OK WO, 但時間唔岩, 要6月13去程! 今日有UO 去程1蚊!

第一次去日本
5月尾 hkexpress 飛成田來回 唔計寄倉行李 hkd 1,456
算唔算抵玩

1蚊sale 仲貴過平時買飛少少

thanks 無買到

端午節前後而家先話買仲要megasale價真係等運到+差唔多註定要食骨(622/625)

請問7月褔岡2千幾可否接受？hkexpress買係咪一定要加20kg行李 未試過係hkexpress買，岩岩睇好似要一程加2百幾蚊行李

可以剔走
手提行李可以帶幾多自己係官網搵

8月尾先有得平

同問5月尾去成田點樣買先最抵 sky scanner睇計埋行李要2000

1蚊sale
買左11月去關西睇紅葉

上年買過HX千六五月中去東京

嚟緊5月中去
HX
$1474

咁點都係CX好啲
五星級公司差極都有個底
但如果坐Econ其實分別未必真係咁大
睇價做人啦

Haneda=正

唔知算唔算西時間
夜晚9點到成田
朝早9點返香港 (冇記錯嘅話)

我見華航經台灣轉機先三千五
UO咩都唔包三千六堅貴

極閪

J Star
6月中去大阪 計埋行李1400 午夜機去 晚機回
想問下買唔買得過

我冇訂頭尾兩晚住宿
不過我本身接受到喺機場hea，
同埋平時慣咗瞓得少，
所以都冇乜所謂

負碌買到，但冇行李都11××

平飛就預左 西時間
HX 兩班回程 0830 0900

抵阿

戇鳩鳩坐機場3個鐘等天光
自己接受到嘅話係抵嘅

HX 平飛都係西時間...

唔係有其中一班改左1200?

UO 直航喎。

sorry, 呢個價包行李。我記錯咗

應該全個夏季都係1200
冬季就無改 (或者未改)

KIX凌晨機係一星期五班
另外兩日變左中午

其實爭兩個鐘左右
況且CI去到呢個價位嘅話落到袋嘅mile都真係好多
再加上CI包足30kg

係差在中午去到定去到就嚟黑齊咁解

多謝咁多位既意見 決定咗買啦

你自己覺得OK咪買
大家都係畀Option你
最後決定都係你自己

我第一買 UO. 唔知價，所以請教吓各位巴絲

不過天盒啲miles......

*第一次買

因為同老人家、細路去，所以想簡單啲。

唔該各位

買國泰啦，貴少少，舒服D

成五千幾會唔會牙痛咁聲
咁不如睇埋HongKongAirline

連廉航三千六都硬食
咁其實佢都係去硬啦

如果最平都已經呢個價
咁不如真正加多幾百
坐間正正常常傳統Airline好過
有大又有細坐大機
點都好過同人逼廉航部細機

我見閪時間晚去早返三千
晚去晚返三千九

喂有人等到Last Min歐洲喎
KLM AF Group做Last Min Sale

6月頭黎講.......貴

我己經係用佢嗰個咩 買來回 去程$1
不過時間都唔算好西既
去程 15:05
回程20:00

見咁多人問咁我都問吓
10~19/8 UO羽田入大阪出
去程加托運20kg 回程U-Biz total $2883
價錢係咪算唔抵？

做咩買U biz?
U biz 香港出發先有lounge入
外地用U biz 冇

我買左 羽田去（凌晨） 成田返（最夜） 18xx 去20返30
都覺得少少貴 但一諗到平時238 羽田機都出唔到238個價 算照買

做咩買UO 保險？
時間去程叫麻麻 但正常唔會去到過2k
過2k 坐過HX 算

有冇買到HX mega sale 做咁14xx
唔係就坐 泰航/ RJ / 阿聯由

保險另外買應該平D

係未買埋U first 果d service 先搞到咁貴..
正常買去回20kg 應該17xx-18xx
買埋UO保險 應該就18-19xx

有學到嘢

7月30飛曼谷 機票連5晚酒店一人2900 請問貴唔貴

坐咩airline 咩酒店？

30kg托運加u-first優先check-in
其實係之前dbs卡8折 19號大阪回程機得fun+同u-biz有折 兩者只爭$40 同埋齋飛加30kg托運仲貴過u-biz
回程係夜晚6點機9點幾到港 時間就叫靚 都猶豫咗好耐買唔買好 但又怕過咗今次就搵唔番呢個價 結果就揼咗錘
我都怕比我之後再撳到更平嘅價咁就揼春 利申幫朋友買

屌我買左 第一次買UO諗住play safe...

五千幾，未包稅

同樣係暑假檔期，平過我搵果個價好多

仲要係 open jaw

Hk express 行李，簡位，樣樣都喺錢，外站Check in 櫃位較少，真喺預早三小時check in 好

同埋返到嚟香港，行李會比國泰等得耐，因為架飛機泊得遠, 今年農歷年坐Hk express 買U-biz，即使有優先行李，都等咗1個中，如果無，等得更耐

如果夜晚11:40打後降落嘅機，未必趕到尾班車，有可能要搭的士

坐位比Peach 闊少少
Jetstar > Hk express > Peach (以廉航計)

有老人家，Full service 好啲，一家大細去旅行，有咩事，飛機Delay，有問題，國泰個處理好D， 後生坐Hk express 無所謂

利申，以前有一年每3個月一次搭Hk express 去日本，而家國泰多，唔駛煩，唔擔心行李超重

另外，原來喺Hk express 用積分買機票/ 積分加錢 買機票，唔可以草分

申請多張可儲miles 信用卡，貪迎新，你一家去，儲好多分

Fanfares KHH少見靚價
佢Promo啲價畀上年進取

你做多咗
佢只係想問純粹機票

其實我上面都打晒畀佢
唔理任何咩miles只要單次直航來回
價錢上HX已經係非廉航當中最實惠
特別廉航又三千幾HX又三千幾
其他直航FSC接近五千起跳

除非接受到三千五坐廉航
而呢個迷思我上面都答埋
過到自己心理關口咪得

㨂位要俾錢？

唔買basic fare咪豪畀你囉
basic fare就畀錢啦
不過畀唔比都一定有位坐唔會叫你企嘅

比錢揀位 係一班人想坐埋一齊先要比

但佢一家大細難啲唔劃位

所以廉航多謝你

講真
對LCC咁唔了解真係坐返魚翅好過
唔想7月尾喺呢度見到有人開post鬧過咗一分鐘啫都唔畀checkin

一個人差千幾
食到好多碗拉麵㗎

JETSTAR闊過UO?
我覺得差不多

UO 個 "去程只需1元" PROMO:

晌官網SEARCH BOOKING, 搵唔到點樣可以做到 $1.

係咪搵笨0架?

low price finder

尋日朝早9點仲見到有
今日無哂啦

揀左都唔得

兩間差唔多
數據上其實一樣
但要睇用咩凳
老母都有幾款皮/布凳
MM一定係最窄多另外兩間一行

香草都好似同UO差不多...MM最窄係共識

Hk airline 住班特拉西隆套房酒店

咁過鐘唔俾check in就FSC都一樣啦
最多係過咗鐘先埋櫃位, FSC有機會俾你免費/加少少搭下一班

唔錯嫁
HX 連稅最平14xx
連住5日 平有平玩 貴有貴玩 當15xx 酒店 平均 3xx一日都ok

QR=業界良心
又Sale

八月呢個價錢真係玩命都入手
有無人知吉隆坡一號客運有咩好食

想問芬蘭來回直航5900算唔算平？

咩日子
呢個應該正價嚟
AY有Sale大約四千尾五千頭

12月14、22返

6 月中去東京 around幾錢先可以入手?
plan左16-24 號去
依家見UO都做緊2000幾 未包行李同tax
哩個價又值唔值得入手?

你不如等HX flash sale

多謝提醒

因為都唔知幾時先flash sale / mega sale
我怕再等下先冇機位
始終都就到日子

不過今日UO 有1日Mega sale 你去同回都冇？

冇呀
上面我報個價就係今日UO sale做緊個價
我同行另外兩個朋友就一直講緊話佢好快做sale可以買
但睇左一個星期都搵唔到有平

已經由去曼谷轉左做去東京
再唔得可能就去大阪

剛剛見到HX 暑假15/8宮崎入，
20/8鹿兒島走，做緊$1785

咁多位大佬
十月頭想去東京
點買先最抵 係咪要留意番mega sales個啲同埋flyagain個網
超新手求教

開始後悔冇趁UO DBS 85折買齊7月8月啲機票
暑假係咪真係一蚊都唔會減

7月尾去新西蘭直航7000幾8000算唔算抵屌？
掙扎緊買唔買，話曬非自駕又獨遊

有冇人知zuji/hutchgo買機票信唔信得過

呢兩間信唔過仲有邊間信得過

梗係ctrip

Jetstar $88飛新加坡

唔知等唔等18號前有平飛去台灣/泰同女朋友過生日

未用過有d擔心 同屋企人去唔想有差池

樂桃航空有冇伏???想買機票去大阪,好似幾抵

冇事冇幹唔伏 但航班一取就..
同埋MM 退樂桃點 唔會退錢

航班會唔會成日延期？

去日本邊間廉價航空邊間最好？

廚叉幾次promo / mega都無乜靚貨
要轉戰last minute市場....
有冇人知邊間旅行社website有last minute機票

有緣分就唔會有事發生
搭過十次以上UO都無試過被CANCEL
係得一次去清邁超賣 同埋昆明遲一個鐘
比左千五蚊我翌日飛 本身張機票七百左右
所以UO真係唔差 當有運既時候
最大分別係日本廉航公司降落成田T3關西T2
搭車就麻煩D

UO KIX落T1 NRT 落T2

KIX落T2 係MM

NRT 落T3 係 Jetstar JW 春秋 濟洲

所以UO一落機過左關就搭到電車
香草樂桃都做唔到
捷星落關西就應該同快運一樣成田就T3

6月尾 飛大阪 樂桃千六左右 買唔買好

好耐無搭UO
係咪仲係同以前一樣一個人買左行李share用都得

其實飛日本 低過2000 都叫抵了

行李計費以總重量計算，數量並不影響收費標準

due to公司原因可以退返做現錢
自己request退飛先係一定退point

except塞班

GK KIX係T1

香港去暹粒 最平係咪得千一頭 hkexpress

正常最平係UO
幾平睇佢Sale做咩價

有無巴絲打用過hutchgo? 可靠嗎?

Southwest 同JetBlue 邊個長遠好啲？

UO而家最平都要238,買唔係太落手
反而上個月HX做sale買左4張飛岡山,千四蚊一張

幾時飛,咁平

10月尾

Uflypass 暑假冇平飛？
想去台灣

16年底買岡山$1060
應該係最低價
不過1400已經好撚抵

佢個system冇set平飛嘅話
就算有pass都冇用

暑假點會有平飛？
華航早買都要14xx

其實要平飛好簡單

UO基本上$238唔洗點搶！
買pass曬氣

記得大阪東京上年年尾做過單程$88之後都未做過雙位數

pass真係要諗諗
以前24點開賣就一定鎖死係18點睇仲叫做有路捉
而家?朝早9點開賣都夠膽死
邊個同你畀咗388之後仲同你坐到深夜3點去check票價呀
真係磁能線

真係佛系Sale
要到自然到
凌晨兩點出Sale都夠膽死

9月頭去東京 羽田UO 一人1700幾包行李 抵唔抵

我寧願佢下午4點

差不多啦

佢而家朝早9點難聽啲講
得罪咗pass客
得罪埋朝9晚5個班
用兩個字嚟講即係趕客

捕下九個月後239成日有收獲

that's not the point

pass 好耐冇人提.除非送一次來回行李引人買
239 我發現係易買過188 同168.時間又好少少

可能佢覺得寧願賣貴D D飛補返都好過賣Pass

佢Sale得咁密
最低價得啲閪時間
Pass愈來愈無價值

同埋如果大路Port做238
選擇咁多都真係未必揀老母
ICN,KIX,NRT呢啲唔好話廚叉
甚至ET,AI都唔係貴老母好多
老母只係回程買個寄艙都千三

仆街星航飛澳洲平到 暑假都有

HX 飛NRT 正價票要22xx
等咁佢出平飛

咁當然係等Sale
咁計老母正價都唔只呢個數

HKEXPRESS網上買飛入完信用卡彈ERROR

Commit Critical

Index was outside the bounds of the array.

係咩意思

Hk express 如果買日本出發返香港單程係咪冇得用港幣比錢?
見到佢顯示個價錢得yen

係

app可以
不過仲乜要咁做
一般信用card差唔多可以埋曬所有currency嘅單

想問下過埋今次mega sale uo5月底仲會唔會出promo
6月中飛仲未買回程

6月一路多大學生grad trip
就算有sale都極大機會冇放飛

咁6月尾係咪都無乜機
二千幾不如坐傳統airline

Grad trip既話咩都買哂啦
而家應該比快閃既人買

問題就嚟啦
你話嗰種快閃飛係咪3280yen+稅+燃油附加費+ticketing fee就買到呢？

想快閃閒日三到五 唔拎行李都要千尾 都係再睇睇先

七月頭飛亞庇 六月尾買會唔會好貴？

水尾到唔水尾
再之後就暑假
要六月走隨時睇Fanfares先執到

等緊九月走轉日本［flowerface]
冇咩假去唔到啲遠地方

有無人玩HX FWC？
儲左四萬幾又唔會過期，唔知換乜好

唔係唔會過期 係一段時間內冇再有積分增加 就會expired
一有增加積分 就會extent expired date

hx個夏日sale都幾貴

根本 NRT KIX 好貴 唔叫平左
同埋平左既機票 好多都係西時間

例如 0630 由ICN HKG

加加埋埋成2千

我買左UO 238 來回
計埋行李 15xx 都比佢平 又多航班時間

上年6月飛
hx好似14xx
今年遲咗plan 而家諗住plan12月 點知貴咁多

油價油價油價油價

香港應該都準備會復收燃油費

公司逼六月前清假，啲機票咁貴，點買得落手
仲想去番轉日本食下野

你咁遲先買好難平wo

唉琴日先講要六月前清成十日
諗住睇下邊日比較平先放果幾日

呢啲時候梗係搵CI轉機盤玩一飛兩地㗎啦

有無人試過summer買到平飛?

上唔知幾多頁先講完
自己追post

我相信summer 最平應該得買去送回

8月頭日本返香港仲未買回程
啲機票每日都貴少少
而家見到大約係千三港紙左右 買唔買得過
P.s 係高松飛香港

有時間 福岡大阪返可能仲平

福岡得UO好難有平
大阪有機, jetstar同peach成日有sale

去程就係買左peach sale
不過唔想走回頭路啦
而家諗緊廣島返，萬四yen好似都ok

8月頭日本返香港
jetstar直接skip
peach講到明blackout

広島返嘅話去埋道後温泉relax吓啦

名古屋更加貴

最後買左廣島
加加埋埋手續費同行李都要成千六一程

名古屋近一兩年無啦啦Hit起咗
貴到開行

咁巧合哋都係近一兩年先有

依排真係冇咩平機價

9,10月想去 廣島 烏取果d都冇

我都未買

搞錯呀你都喺新手

其實我識嘅得好少
叫做好過無唔洗嘢嘢伸手

新加坡
6月頭啲機票而家係咪冇乜平㗎喇
係咁二搵過
如果連埋行李
同因航都差唔多
二千蚊左右

7月中去日本東京睇過都要三千幾
係咪無機會啦

邊間

7月尾都好貴

7月10號去到8月尾嗰段期間就算L數喇

女朋友係果邊 想去搵佢

痴線貴到離曬譜

邊間都無所謂 其實幫fd睇 但我見好多都好貴

搵份秘撈填番個氹啦

我4月頭睇已經係咁既價錢

因為人哋可以早過你決定到去囉

早一年都唔會平....

唔好玩啦大哥
而家已經賣緊下年機票啦

同意
我買到出年3月了

見過7點個班都有
彈性+-一日都可以飛就容易買好多

已經準備好銀兩買下年4月尾5月頭機票

各位巴打，其實HX廉航有無得改時間
本來1/6-7/6 東京來回
但屋企有d事，想遲兩日飛，訂機票個個話加錢都唔得
要自己訂多張遲兩日去既單程，定可以成張退
有無人可以教下我點做

HX嘅話你搭唔到JUN01班機連回程都會畀人cancel

真係要買過嘅話就係買張新嘅來回+之前嗰張退返稅
當然咁做嘅話係total loss就唔駛多講

HX 廉航！？

是旦啦

十月尾東京有紅葉味？

lm

個fd係咁講

之前試過改日子 來回都改咗
加$800

多謝樓上幾位巴打意見
成功加左800 遲一個星期先飛

依家想買新年平既機票 係咪太遲

未入去睇
但正常新年正日應該Blackout唔會減
留意多啲睇早幾日遲幾日有無機會

6月中想飛台中 有冇平機票推薦？

Skyscanner 做乜係咁跳個價

我book緊機票，睇左成晚，佢跳左三次

86xx>91xx>96xx

每次下定決心就加價做乜鳩

國泰fanfare有冇機會有澳紐架？
嚟緊想去NZ跨年，應該而家買定係點

想9月中去2個人去大阪,睇左hkexpress, jetstar,樂桃,每人來回包埋行季費都要起碼2500左右,有冇D方法買其他方法買平機票

sorry有少少offtopic
聽講下禮拜六可能會打風
我星期日朝早搭國泰飛
想問下到時如果取消左，我應該等國泰安排另一班機好定自己買定第二日機票好?
有無人有相關經驗thx

確定打風前一兩日會有公佈
自己留意

搭魚翅唔洗驚啦

真係貴.我會等一程398就買

用skyscanner check 九月頭台北
長榮最平約1200一位來回
呢個價其實係咪已經差唔多
見佢官方做優惠暫時都係做埋個暑假尾先

長榮1200 真係差唔多
就血有優惠 , 一般都係平多幾十至一百

咁唔等了

有冇諗過坐 新幹線？你貴 1000左右
但出入機場時間同車錢⋯⋯

七月頭搭peach去大阪 2000蚊 買唔買得過

已經包左20kg寄倉同10kg hand carry

大家咁睇Jerstar?
我搭過express 同peach
想試下其他公司

有冇人搭香草6月6班機比人取消左？

想10月前去臺中 , 我見hk express 做緊148,去唔去馬? 定等多次sale 先?

Jetstar Japan?
幾年前坐過一程可以講兩講
如果有巴打近期坐過可以補充

感覺上整體間間都係差唔多
除咗MM位特別窄之外
間間都無特別大Delay

GK啲Crew感覺上比較多姨姨嬸嬸級
唔似MM全日本妹重要有咁上下靚
亦都無MM咁親切同老母差唔多level

當年Menu賣嘅嘢食亦都比較Hea
好似直接拎其他Jetstar嘅Menu賣咁
因為我好記得佢個價錢竟然係坡紙嚟
咁剛我去完新加坡有坡紙我用坡紙找數

同另外兩間比無咩熱食選擇
唔好話同神級MM日式餐比
老母起碼都叫做有點心加炒飯
睇完全Menu杯麵以外
得個Burger叫熱食
味道同選擇上比較失望

不過剛剛睇個Menu有Renew過
但熱食選擇都係偏少

我見飛機膠Post Technical Problem取消
JW係咪又由得啲客自生自滅

我都唔知 聽日坐

想去東京
但香草時間好閪
Express 唔想再搏
同埋想問下MM係咩？

MM=Peach
JW唔只時間閪
本身間公司都好閪

轉咗時間之後
Jetstar飛NRT時間上可以話靚到絕
凌晨機去到日本朝早七半點剛剛好
回程夜機返差在凌晨一點Land
要飛的返屋企
其實應該就無咩大問題
有Friend子最近坐完
來回都無咩特別問題

唔該哂師兄

有冇人會係星期五放工出發，然後星期日番香港

唔係差好多炸wo

首爾7月中係咪唔會有平機票 等極都係1700up

如果想10月頭或者中飛東京
依家hk express個1蚊優惠 加埋行李來回要1700係咪好貴?
再等下會唔會有機會有其他平d？

HX 賣咁mega sale 可以睇下

Hx 又mega sale？

各位大大，HX 個mega sale好抵，但回程的時間唔靚 我可唔可以揀個premium個plan,貴400，然後改機票揀個靚d的時間?

就算個booking class可以改都仲要補差價

好似改完個價都要一樣或低於原價。

改機票 唔好亂黎..
airline 計得好足 唔會蝕比你

佢賣得平飛 都係清d賣唔去既時間
好似17xx HKGKIX 06xx KIXHKG 都唔知有冇人要

想開始做嘢之前去下日本
但奈何得七至八月得閒去
廉航啲機票睇幾多次都至少要二千幾三千埋單 仲值唔值得去馬
一諗起以前千頭就去到日本就唔捨得買 最衰得暑假旺季得閒

8月中去沖繩 HX 2千5諗唔諗得過

放心
轉Flight一定要補Fare difference
重未計佢有無Rebooking fee

hx mega sale最多得7日 想去多幾日就變正價

呢啲時候會唔會睇下hx/cx/nh仲好

不嬲都睇booking class嘅fare rule
因航Fanfares咪一樣

吓 依一刻先睇呢堆
最少坐4望5㗎啦

唔同 fare 就會比你去到幾多日
7/14/21/30 etc

No
往年有朋友 mega sale 買到 凌去 中返

不過今年睇 T fare 最多配返T/ Q fare
如果中午機唔係T Q fare 直頭唔show 之前係會show埋出黎

睇咗輪如果係公廁KIX
可能太公廁港豬去到唔去
LCC個價未算非常嘔心老母淨飛二千頭
廚叉啲去程Red-eye都重可以四千落樓
另外兩間算吧啦淨係機票夠畀平時成程trip

NRT就貴到食咗食屎
連GK都五千靚時間真係大撚晒

又去返嗰個理論

DL做唔住
要Cut香港線
Bye DL038/DL039

琴晚我係UO買左張1蚊機票之後發現打漏左個名
Chan Tai Man打左Chan Tai
打去cs佢話可以收350可以改 好肉痛
我google 睇好多人去到check in 先改都唔收錢
我想問搏唔搏得過
係咪就算搏唔到都係即場比350
會唔會上唔到機

推推

咁低級既錯誤都犯畀多350都不為過啦?

得，不過我係香港航空

不過我係一個英文字錯
應該到時改都很

但係我係打漏左個字

大家唔駛擔心廚叉，老母冇水

UO個一蚊優惠未出仲貴過出果時

想九月頭去福岡
UO連行李要$19XX deal唔deal

Deal啦 19xx

樓主就算等到promo9月頭我諗都要$1000

等唔到未千9去馬先

無謂為＄900心掛掛

仲有好多1蚊去程喎
唔啱日子？

有冇巴絲知道淡季飛上海應該幾錢入手? 唔熟大陸野 見多數都around千4 追左post都唔多人講

係
想去睇啲野，最遲9月2出發...
早兩日睇有1蚊, 又係諗得多就冇左1蚊
我諗梗仲等唔等下先好

如果唔限坐因航家族
廚叉同MU應該一千上下有交易
未計春秋同吉祥

Thx巴打 禁哂成個9月都係千4 都係睇定d先

鳩買左下年大阪櫻花季
睇黎238都係最低價
1000蚊樓下全包機票不再

再睇啦
唔Sure佢會唔會再減
如果Sure要去等咁上下無起色
都係要出飛

油價貴咗好多冇得搞

想問下hkexpress 手提行李果個size, 係唔係一般18inch的細行李箱或以下的SIZE?
另外再背多一個背包有咩問題?
之前送個FD機,佢係咁的組合都上到機
但官網又寫如果係18INCH的行李箱就唔好預可以帶多個背包

睇你個背囊大細啦
如果唔太大當隨身都可以能隻眼開隻眼閉
行山咁50L就...

35L

睇落唔算好大掛

正

238+238

菲航 3001hkd 香港來回溫哥華 馬尼拉轉機 半年

正常一個普通Size Handcarry
加一個呢啲Size背囊應該無咩事
個背囊放得落前面凳底就多數唔理

明白 謝謝

CI HKG-NRT來回8500抵唔抵屌

Business?

仲沒買到張福岡7月頭回程機票返來
看左UO個價成個月，是不是已經不會平

Megasale仲順過冇sale個時

你睇下SQ 做唔做final sale
如果做會買到1200 機票

UO行李kg係咪計兩個行李既總和？
即係我買一個20kg 兩個gip唔過20kg就得

總和

無錯

唉
琴晚明明仲見到好多東京238
今朝冇啦啦出左第二擊優惠
冇哂東京平飛，變哂其他地方

except to/from Saipan

UO 11月去5日東京千八九左右 其實係咪差唔多價

出年 起去1蚊回正價買
飛羽田 成田返 18xx
去20kg 返 30kg
羽田凌晨機
成田最夜機
我覺得都ok

你千八九左右都ok嘅話等去/回程$1啦
平少少

有冇人搭過HKA飛東京
$2XXX 靚時間
發覺HKE 有時買埋行李既話同 非廉航差唔多價

太近啦不飛晨早賣Q哂

有搭過
你想問乜

我買得一張仲差一張 見到個價是1萬7千幾yen

見廚叉做mega sales.....忍唔到手買一套出年3月尾4月頭來回大阪商務
凌晨機去夜機返$3800有找

而家HKA 得西時間先會做到1600 以下去NRT KIX

國泰十月尾去東京會唔會仲會岀優惠
我揀凌晨機去下午六點半機返 而家大約三千四
會唔會有啲濕鳩優惠突然平幾百

咁廉航本身個概念係可以cut得就cut呀嗎

請教下各位巴打
買咗QF機票，但有可能去唔到，
係咪賣畀人，畀埋改名費用，
都會抵過直接取消張機票？
我見取消要畀$2000

ps multi-city機票嚟 都唔知有冇人買

香港航空個網死server?
上極都上唔到

無人接貨多
RIP

個網真係柒到唔想買
買返其他airline算

HX NRT port 由T2轉T1

真係好柒
陣蝗味重到 買過一次發現柒得咁犀利
唔會再買HX

港航假期8月尾飛台灣連酒店6日 $2400屌唔屌得過

miss 左megasale ,係咪冇咁快會再有1600大阪？

去LA淡季最低其實可以幾錢？3-4千係咪算平

UO係咪cut左飛HKT個早機
本身諗住一月去
上網睇明明有班723係0815去
但search 1月係搵唔到呢班機
另外一班仲要改埋去2350到0235

睇AirAsia都係西時間
去2050到2320

個723時間真係好撚吸引

港航成日都mega sale架啦
不過今次連code 凌晨機1500都唔使真係好正

想問下去廣島最好都係等UO有sale?

想問香草係咪CUT左航班, 冇左夜晚返

4月開始

跟住Jetstar就搬左去香草原本個timeslot

zuji又做package特價，uo送行李，有福岡東京台中同啲二線城市

明白哂 THANKS.

因為想12月尾去, 大阪入東京出, 冇左香草, 依家煩緊點買好

peach 每次禁到比錢果part就server busy

Hkexpress 1500關西空港係咪算係咁

無咩問題
GK東京返時間都算靚仔
老母都三班晚機NRT>HKG

如果全包就OK

我一月七號至十三八個人去東京，有無可能買到uo平機票呢？我頭先用pass早買都是得選兩個人平，其他人數都無得平

8個人冇得搞差唔多一定有人食骨

咁即係唯有分四次訂？其他六個唯有唔用pass買

yes

咁搞未要分四次活動買

冇計㗎喎
一係你入uo之後再等畀人升攞話事權囉

好，唔刻哂巴打

先買兩張平其他買貴d個總數除返人頭咪得

如果買四個pass，但是用我部電腦訂同一個ip訂，其實訂唔訂到同一個時間的平機票

如果買四個pass，但是用我部電腦訂，其實訂唔訂到同一個時間的平機票？

依家9月頭去東京，個價仲有無得平？見到差唔多間間都要2000

9月1都有咩？捕左成日都唔見

改機票好似仲貴過買張新單程 打客服求佢免唔免到改機票d錢

連行李差不多二千五.今年東京冇上年咁平.U O 已成功控制最低價市場.好難揾到二千以下

羽田0635

樂桃238搶都唔洗搶

又話賣到12月
都未放出黎

下年3月尾東京係咪唔會點減?
老母sale都唔見有平過

佢自己個site都未改

MM幾時先出新schedule

大阪國泰機票 2770 算唔算買貴左

如果uo分單訂機票，可唔可以group埋share D行李公斤？

通常係2件行李 加埋唔過重量就ok UO唔知

因為我有八個人去，要分開訂平機票，但行李有無可能唔同單share重量，我只是試過一張單share重量，未試過分單

上去望左望係1件行李 所以最好每個人買啦

上網話以重量計，不是數量，不過我問題是分單買四張訂單，可唔可以一齊share行李重量

就算fanfare價都係上下
如果有mile儲當賺咗

既然唔限件數，何不全部行李谷晒去其中一/兩張單度？

依家UO優惠係咪唔會再有openjaw
想廣島入福岡出

單程咪可以自制

mega sale咪單程咁減

想問下宜家hk express 買來回 去程1$ 抵唔抵
Around 1k 來回廣島算平嗎

你想點share 法？一件最重唔可以over 32kg喎

買正價一程送$1另外一程永遠唔係最平
因為正價果程一定貴過mega sale來回
抵唔抵就見仁見智
自己習慣連回程20kg 行李around $1000或以下就扑鎚

入完比錢pw
出左Index was outside of the bound ...係咪姐係無晒位買唔到

講緊UO買寄艙係以重量計
如果正正常常每人拎一個中Size篋
買一個30KG寄艙share兩個人用
會抵玩過各自幫自己個篋買20KG
如果個個都打爆個廿九吋另計

有冇巴打解答到我既疑問
uo個app冇提供熊本揀，但網頁就會有，而可揀時間又咁近既呢？

想問大家11月去曼谷既機票幾錢先叫合理 1600港航係咪好貴

UO既1蚊機票大家係點買?
直接買來回 其中一程1蚊 另一程正價?

YES
其實官方facebook都寫到明買來回機票，去程只需 HKD 1*
係咪真係咁難理解？

回程1蚊試過未?

周不時都有

想買hkexpress 九月頭飛台中
見到來回到成1400蚊
遲小小買會唔會平返呀？

食包/因卷同食正餐分別
但花記全日熱餐

千四蚊坐uo去台中
好富貴

過幾日再買有無機會平返呀？
我見有d日子八百幾蚊都買到

入手價黎

UO 台中過一千已經唔考慮
花航平日都做到千二三蚊連稅+行李

早機去早機返
我見上網睇d人成日話千二，三飛到曼谷

華航都買到1400應該

1000都買過.....HX

而家幾多月呀
睇埋花記咩價先
差唔多價不如買花記算

睇左再貴幾百，時間仲要唔靚
愈近出發日，uo 會唔會愈平呀？

貿易戰HX唔搞上市住
唔使同UO爭客

再過2日冇平先入啦

新年CX飛東京來回3200 仲會唔會有得再平

咁依家買唔買好 定遲d先

日子？好平wor

農曆新年算好L平
1月1日黎講都要入手

平日羽田啲Q仔都係咁上下價
成田頂多都係平多幾舊only
紅日重想再平係咪發緊夢

2月12-2月19啊 最近國泰做緊優惠 做到8月31

名古屋一月尾 東京二月頭返

國泰3500一個人 係咪唔平？

有冇印象大概幾時

過左新年.正路U O 係特價.C X 只係叫一般

我見今朝國泰出左個札幌機票優惠好吸引
但係就1月既
而我就攞左11月尾既假
想問下各位知唔知會唔會出返11月既優惠機票

想去台中果位巴打，ci有平啵

CTS重要winter旺季真係可遇不可求

等緊一月/二月名古屋特價機票。。。

啱啱睇左連稅千四，不過無早機去
其實我無行李，所以想等hkexpress 平返先買
唔該你先

9月頭飛曼谷黎講 都係千五左右
帶屋企長輩去想問揀約旦航空定阿聯酋會好D

唉 miss左幾次優惠
唯有再等啦

其實差唔多差唔多

RJ勝在係OneWorld
用開Aisamiles可以儲Miles
但唔係日日有機開

EK就Daily一日一班
坐就有得坐A380
但就無Miles儲同多數貴過RJ

23 dec to 27 dec 來回台中千四包20kg行李, 呢個價算唔算好?

23 dec to 2 jan 來回oslo 4000, 呢個價算唔算好?

依家好似三千幾

我想問skyscanner係咪有問題定我有問題
近排search親一個月咁搵都無價錢show到出黎
例如 香港飛倫敦 search 11月去返 都可以成個月都無價錢
究竟點解

睇下有冇落pre-set未unlock

名古屋經常好貴...

一月尾去名古屋
二月頭由東京返

JAL 9千幾 2人 10日
國泰 7千幾 2人 8日

會點揀??? 定係有更好方法 例如轉機平D?

直飛名古屋得CX同UO
除非你肯搭UO
否則就買CX

JAL 去程都係座國泰 不過JAL有得揀位？ 二千多兩日又有得揀位 是否值得？

全部都係國泰
就算你買JAL
都係codeshare國泰
JAL無直航HKG<>NGO
唔關你多幾多日事

你去超過七日一定會貴
因為國泰平嘅fareclass period得七日
超過七日就要買貴fareclass
所以最平得UO

屌數少咗間ANA
但ANA再貴同用737飛
係我就坐返UO算

窮 9k3 買左兩張 JAL

3月名古屋大概22號出發 27號返 (日子可以改)
Keep住睇skyscanner UO未計行李都2.2k CX 3.6k ANA 4.4k
CX或者ANA既入手價大概幾多? 定係等下SALES先

即買啦。
呢個價仲想點

帶兩老去歐洲旅行
飛歐洲內陸嘅話 廉航搭唔搭得過？
主要怕搞到好麻煩 一切但求夠smooth
搭返英航 法航會唔會穩陣啲 定係都係一樣咁衰

我想問10月16/17 - 10月24 香港-東京 UO 2.5K係咪好過份
D時間好難就 我要想17號朝早到 然後要24號6點左右返到香港
定再博佢遲D再有mega sale or 1蚊會平d

香草288 搶唔到
cx fan fare / hkexpress 幾時出 東京優惠

想12月頭去

12月頭而家先買會唔會遲左d

我九月中都未買

ok u win

因為岩岩先約到朋友

今次mega sales 完全唔吸引

十月中想去表示仲未買

算啦
我岩岩買左九月福岡，都幾貴，但鬼叫自己遲買

都係既，差幾百蚊，其實由佢算

係呀，去旅行都係開心啫

請問有冇人知hkexpress直飛花蓮係咪唔做？
見佢淨係賣到11月

本身揀到成田
夾哂日子先醒起有兩日要返大陸
再揀已經無乜日子
依家仲入唔返

有無巴絲有經驗知如果11月尾去大阪,咁9月(最遲10月)先訂機票會唔會有平.因為張信用卡未批
P.S 想訂HX/CX

KIX朝頭早7點機返嘅話應該仲有啲啲骨食吓嘅

想11月中下去
唔知等唔等香港航空出promo定係而家就買左hke先

HKE 成日都有
唔介意咪等下HX

push

唔記得講係大阪

點解佢個網咁廢…
網站又入唔到，apps又入唔到

咁多人衝入去
雖然香港人話唔再坐uo
但見到mega sale

香港有5間LCC有得揀嘅話就唔會塞㗎啦

大阪去
廣島返
UO $770到 算唔算抵
有冇人試過大阪去廣島 要幾錢到

亞航單程買由亞庇飛香港都要3,2XX一位

AirAsia做起咗之後好蝦人搭
所以不必驚訝

我都係第一次買, 亞庇得佢一間有值航,冇得唔簡
兩位埋單成7千蚊,重要係單程咋

點解個MEGA SALE完全唔MEGA...
BTW hkexpress網頁係咪又轉左設計...之前個個可以睇晒成個月既價錢 方便好多

講咗好多次因為油貴

想帶兩老10月頭去台北旅行 但機票未買 仲有無機會買到平飛

ci有呀

唔買jr pass

夜行巴士3000yen

因龍都有wor

CI 有，最好避開10－1 黃金周

差不多最平

Airbaltic特價完之後都仲係貴過傳統航空

因龍唔做

買咗238老母飛大阪
本身仲諗住硬食3000因航
到底點解日本機票咁貴

點解uo 額外費用特別貴?
同一個項目點都貴vanilla, jetstar幾廿蚊

來回包稅幾錢

唔計行李就900幾

時間靚可以 .U O 日本好難再平過238

呢排peach 成日特價

M M 11月hold 到9月實要賣平飛

就算有都係下午六點幾飛去
又朝早九點幾返黎

9月27-6/10放假想飛
飛歐洲全部7千up 係因爲撞正10-1？
好貴啊

我買嘅係1pm去 10pm返 時間算好靚

如果直航算係咁啦

ci個價貴到痴撚左線

我都係想十月頭去 不過撞正黃金周

UO 訂完福岡俾埋錢但一直未收到comfirmation email. 想問正常要幾耐先收到?

唔係直航 俄航/中東三寶 全部貴到仆街 直航起碼過萬

2月9號 (初五） - 2月16號
去大阪，機票往年幾時會有特價？定係未試過會特價？
等幾時買好？

淨係咁遲先睇仲要星期6由歐洲番想平都難

有冇巴打試過Eurowings
評價如何

一時時架咋
你過一陣可以打去問

如果想去日本跨年 最好幾時買？
之前uo $1去程 搶唔到

五月買 2千幾 大阪 HX 單人來回

如果係HX算抵呢
最衰工作問題 d假期好遲先firm到

諗住4月全家去大阪 想問4月機票係唔係未到promo 全部優惠(酒店同機票)都去到2019 3月31就冇

其實復活節就唔好諗太多
一路去到11月睇啱就買

唔係好明

想問12月19去曼谷邊度買機票最平

10月尾單程大阪翻香港係咪應該再等等peach/uo sale?
見呢家uo都要1000未包行李

10月大有機會縮班次
當然貴

uo東京來回連20kg行李
要千7 接唔接受到?

如果聖誕打算飛東京的話最平係咪
Vanilla Air係咪會比較平啲同咪啲時間會靚啲？
同埋其實係咪要依家要買等再等下遲啲有減價先？？

嗰價而家跳到去咁高就算有sale都會excluded

咁姐係早買早享受？？

12月中想帶老母shopping+睇燈飾
台北：2500 機酒 坐長榮
東京：44xx 坐ana
大阪：35xx 坐cx
以上都係靚時間靚酒店 地鐵上蓋
再等耐d 會唔會有得再平？
同埋邊個抵d?

唔記得講 5日4夜 頭尾都係凌晨機返hk

嘩ana去到44xx算係咁喎

我星期五晚訂佐扑台中機票，到依家星取日都未收到email

想玩俄羅斯同東歐線
點出發好?

東京返香港
10月頭至中一路都無平

上個月一開售果陣買21號飛->26號返
$23xx一位

想問下呢家uo單程由大阪翻香港
包行李885抵唔抵買

UO hand carry係咪多數周重量比較少周總體積?

想問下大陸係咪多數都冇平機票?
eg 上海南京杭州個D

有無人有留意越捷航空

近排碌ig見到duckducklook 個格價app
間唔中會平過skyscanner
但個app好撚多錯字 睇到

有沒人一樣入唔到peach manage訂單個頁面

fanfares

幫朋友問
就係印尼轉機去大陸先發現無帶回鄉卡
得特區護照有冇方法入到境

唔得
試過唔見咗回鄉證
試用passport過
係過唔到的

如果我原本果本passport過左期 ，續左等緊新果本... 但而家想買機票..好多網站都要我入埋個passport no.先俾我買機票

想問下可唔可以而家入左假既passport no. 入去買左先？ 去到機場check in 果時再update返？

想問四千幾SQ 去澳洲平唔平？出年8月

好多時會再入過
但make sure
- Name
- Mr / Miss
- Date of Birth
唔好入錯就ok

好似其他airline做過3字頭

仲有其他？ 我睇左四間仲貴，SQ 未出特價好傢係

唔加壓就飛嗰間

澳航維真出過3000連tax
不過去到出年6月

想問下express 20k行李可唔可以兩個喼

hke唔理你幾多件

時間差啲 我去Brisbane，仲帶個𡃁仔去

UO又出啦 飛大阪來回1500左右加埋行李

next